今晚斬人事件要記住都係都唔好唔記得俾人打爆隻眼個女仔

大家都好激動今晚點解會發生咁既事,但係希望港人既金魚記憶唔好唔記得俾人打爆左隻眼個女仔!!!!!!!!!!!唔好因為一件事而遺忘另一件事

#五大訴求缺一不可 #義士不是condom!!!

仲有612 爆眼男老師